[認真問] 咩係無力感

對住咩女都起唔到機

長知識了